傳何妖走數，被爆玻璃。

有fd個fd話昨晚有份著白衫打人。但事後好多人收唔足錢，所以今日去何妖寫字樓做野

推

push

推到文宣組睇到

何妖下次唔好再私吞維穩費啦

好人一世平安

聽講係叫雞唔比錢，比人追上門

圖？

走數咁衰GA
爭人錢要還嘛 細細個老師都教啦

專業啲爆埋屯門啦

走數咁過份唔怪得啦

食夾棍咁狗

资讯很有用，好人一生平安

黑吃黑